［ff討論］如果搞獨立根據地最好會唔會係鴨利洲

只有鴨利洲橋出入
世界最強海軍可以係後方支援
如果想擴大根據地可以守香港仔隧道及薄扶林
太平山上駐重軍 建立高地防守陣地
架設暗堡炮塔 打山下攻上山既敵人